有冇巴絲試過/學過採耳？

有冇巴絲打學過採耳?
搵左幾間野 有間叫 亞洲專業採耳協會
但淨係得facebook page又無詳細地址
有冇巴絲知邊間信得過